url:https://www.ivivu.com/blog/category/dong-nam-a-2/lao/
Tittle :Du Lịch Lào – Kinh nghiệm du lịch và điểm đến nổi tiếng ở Lào
content :Về iVIVU.comCảm nhận của khách hàng iVIVU.com			
					Trang ChủKhuyến MãiMuôn MàuĐiểm đến
Việt Nam
	Du lịch Phan ThiếtDu lịch Đà LạtDu lịch Đà NẵngDu lịch Hà NộiDu lịch Hội AnDu lịch HuếDu lịch Nha TrangDu lịch Phú QuốcDu lịch Vịnh Hạ LongDu lịch Vũng TàuDu lịch SapaDu lịch Tp.Hồ Chí Minh
Đông Nam Á
	Du lịch CampuchiaDu lịch IndonesiaDu lịch LàoDu lịch MalaysiaDu lịch MyanmarDu lịch PhilippinesDu lịch SingaporeDu lịch Thái Lan
Thế Giới
	Châu ÁChâu ÂuChâu MỹChâu PhiChâu Úc
Top iVIVU
Ẩm thựcMẹoĐặt tourĐặt khách sạnCHÚNG TÔI					
			Cẩm nang du lịch > DU LỊCH ĐÔNG NAM Á > Du lịch Lào		
		Lào – Có một nơi bình yên ở ngay cạnh Việt Nam
				28/09/2016			
				/									
				116143 views			 
		Nhớ lại cảm xúc lúc mới qua khỏi biên giới, mình như vỡ òa vì còn chẳng dám tin nó là sự thật. Có thể với người khác nó là chuyện thường nhưng với mình thật lớn lao. Là một…
		Hành trình 48 giờ khám phá Vientiane
				16/09/2016			
				/									
				26553 views			 
		Tham quan di tích lịch sử, thử các món ăn đường phố hay trải nghiệm massage là những điều sẽ hút hồn bạn ở thủ đô Lào.
		Khu bảo tồn tự nhiên Bokeo ‘thiên đường ấn giấu’ của du lịch Lào
				23/08/2016			
				/									
				35615 views			 
		Đến khu bảo tồn tự nhiên Bokeo bạn sẽ chẳng thể nào quên những tán rừng nhiệt đới xanh mát, những căn nhà trên cây ngộ nghĩnh, những cây cầu khỉ và cầu treo chẳng dễ đi chút nào.
		9 điểm đến tuyệt đẹp chứng minh Lào là nơi đáng để bạn đến du lịch
				21/07/2016			
				/									
				147749 views			 
		Du lịch Lào có lẽ là nơi ít có tiếng tăm nhất trên bản đồ du lịch Đông Nam Á, tuy nhiên nơi đây xứng danh với câu “nhỏ nhưng có võ” và những địa điểm mà iVIVU.com giới thiệu…
		Mùa hè đi tắm thác, săn cá heo ở Nam Lào
				08/07/2016			
				/									
				32352 views			 
		Chưa bao giờ tôi thấy một con thác nào hùng vĩ và hung tợn như Khone – thác lớn nhất Đông Nam Á. Những con sóng trắng xoá ập xuống lòng sông một cách hung bạo.
		7 ngày lang thang ‘xứ sở triệu voi’
				28/06/2016			
				/									
				57536 views			 
		Với một tuần rong ruổi trên những con đường nơi xứ Lào láng giềng, chắc chắn bạn sẽ có các trải nghiệm đáng yêu hơn từng nghĩ trước khi lên đường.
		10 trải nghiệm phải thử khi đến Luang Prabang
				28/06/2016			
				/									
				49006 views			 
		Bạn sẽ được ngắm nhìn toàn cảnh thành phố từ đỉnh Phousi sau vài phút leo bộ, mua sắm đồ lưu niệm ở chợ đêm hoặc rời trung tâm khoảng 30 km để hòa mình vào dòng thác Kuang Si…
		Du lịch Lào trải nghiệm tục ‘thắt dây’ lấy may khi đón khách
				27/06/2016			
				/									
				29565 views			 
		Đến với đất nước triệu voi, bạn sẽ được chào mừng bằng nghi thức buộc dây vào cổ tay, với ý nghĩa đem tới nhiều may mắn cho những vị khách.
		Khám phá đất nước triệu voi và cánh đồng chum bí ẩn
				25/06/2016			
				/									
				39080 views			 
		Cùng với Campuchia, Lào là hai trong số ba quốc gia nằm trên bán đảo Đông Dương xem Phật giáo nguyên thủy là tôn giáo chính thức từ hàng trăm năm qua.
		Một thoáng Sầm Nưa
				11/06/2016			
				/									
				41435 views			 
		“Ai lên Tây Tiến mùa xuân ấy/ Hồn về Sầm Nưa chẳng về xuôi”. Tò mò mãi về một địa danh trong bài thơ Tây Tiến nổi tiếng của Quang Dũng, cuối cùng cũng có ngày tôi đặt chân tới…
		Một ngày bình yên ở cố đô Luang Prabang
				02/03/2016			
				/									
				65968 views			 
		Luang Prabang cách thủ đô Vientiane (Lào) 300 km về phía Bắc, có nét cổ kính với những dãy phố ngả màu thời gian giống Hội An, đường đèo quanh co khí hậu mát mẻ như Đà Lạt.
		Những đặc sản Lào khiến du khách nhớ mãi
				12/02/2016			
				/									
				98422 views			 
		Ẩm thực Lào thu hút du khách với những món ăn đặc trưng, khác biệt so với các quốc gia Đông Nam Á. Nếu có dịp tới đây, bạn nên thử Larb Moo, xúc xích kiểu Lào, bánh mì, gà…
		9 điểm dừng chân thú vị khi ghé thăm thủ đô Vientiane
				04/01/2016			
				/									
				120972 views			 
		Nếu có cơ hội đến Vientiane – thủ đô của Lào, bạn đừng quên ghé thăm những điểm dừng chân thú vị mà iVIVU.com giới thiệu dưới đây nhé!
		Vang Vieng thị trấn bình yên và lãng mạn của Lào
				26/12/2015			
				/									
				130268 views			 
		Nằm cách thủ đô Vientiane chỉ vài tiếng ngồi xe, thị trấn xinh xắn Vang Vieng với sông nước hữu tình, sẽ là một điểm dừng chân đáng yêu trong hành trình khám phá nước Lào.
		10 danh thắng không thể bỏ qua khi đến du lịch Lào
				19/12/2015			
				/									
				143373 views			 
		Lào là đất nước có nhiều cảnh đẹp choáng ngợp, thích hợp cho những du khách có máu phiêu lưu, không ngại gian khổ.
		Du lịch Lào thưởng thức 10 món ăn vặt ngon tuyệt
				14/11/2015			
				/									
				97406 views			 
		Bánh dừa, chuối thái lát chiên, cá muối nướng hay cà phê Lào là những món ăn hấp dẫn từ các quầy hàng vỉa hè đối với du khách đến đây.
		7 ngày dạo chơi trong hành trình du lịch Lào
				28/10/2015			
				/									
				121010 views			 
		Nếu có 7 ngày du lịch đến đất nước của xứ sở Triệu Voi bạn sẽ đi đâu và làm gì?  Nếu bạn vẫn còn thắc mắc với câu hỏi này thì hãy để iVIVU.com gợi ý giúp bạn nhé!
		8 điểm đến thiên nhiên không thể bỏ qua khi du lịch Lào
				30/07/2015			
				/									
				189140 views			 
		Đến Lào, du khách có thể hòa mình vào không gian thiên nhiên ở động Khong Lor, thác Kuang Si, Khone Phanpheng hay hồ Khoun Kong Leng.
		Hang động sông lớn nhất thế giới ở Lào
				15/07/2015			
				/									
				114982 views			 
		Tham Khoun Xe là điểm đến tuyệt vời cho các hoạt động thám hiểm, khám phá ở Lào nhờ những hang động lớn, cấu trúc độc đáo, sông ngầm và rừng già.
		Du lịch Lào: Cẩm nang từ A đến Z
				12/07/2015			
				/									
				602368 views			 
		Lào – đất nước láng giềng xinh đẹp và bình yên, mê hoặc du khách với những ngôi chùa tôn nghiêm, những thác nước tuyệt đẹp, những pho tượng Phật nhiều hình dáng độc đáo và nụ cười thân thiện,…
	1
2
3
Next »		
Du lịch Lào: Cẩm nang từ A đến Z
Lào – đất nước láng giềng xinh đẹp và bình yên, mê hoặc du khách với những ngôi chùa tôn nghiêm, những thác nước tuyệt đẹp, những pho tượng Phật nhiều hình dáng độc đáo và nụ cười thân thiện, hiếu khách của người dân.
Xem thêm… 
Du lịch Lào
Lào là một quốc gia không giáp biển duy nhất tại vùng Đông Nam Á. Lào giáp giới nước Myanma và Trung Quốc phía tây bắc, Việt Nam ở phía đông, Campuchia ở phía nam, và Thái Lan ở phía tây.
Lào còn được gọi là “đất nước Triệu Voi” hay Vạn Tượng. Du lịch Lào được chia làm 7 vùng chính: Vientiane, Xiengkhoang, Luang Phabang, Thakhek, Savanakhet, Pakse và Champasak. Đặc biệt Vientiane (Viêng Chăn) còn được gọi là “xứ chùa”. Tổng cộng Lào có 1.400 ngôi chùa. Vientiane nằm thoai thoải ven sông Mêkông. Bên kia bờ là tỉnh NongKhai (Thái Lan). Khúc sông này, năm 1994 chính phủ Úc đã tài trợ xây chiếc Cầu Hữu Nghị Lào-Thái(Lao-Thai Friendship Bridge) dài 1240m. Chính nhờ chiếc cầu này mà đã ra mở ra hướng phát triển mới cho du lịch 2 nước, kết nối hành lang Đông – Tây và mở ra sự phát triển cho ngành du lịch của cả 3 nước Đông Dương. Bờ sông Vientiane chưa được khai thác đúng mức, chủ yếu mới ở mặt hàng ăn, quán cóc. Quán cóc ven bờ sông Vientiane rất đa dạng về thực phẩm, với nhiều món ăn ngon và lạ miệng.
Khách sạn Lào giá tốt
Inthira Vang Vieng 
| Giá chỉ từ: 737.267
Champa Residence 
| Giá chỉ từ: 565.222
Le Palais Juliana 
| Giá chỉ từ: 3.509.876
The Luang Say Residence 
| Giá chỉ từ: 12.533.759
Belmond La RÃ©sidence Phou Vao 
| Giá chỉ từ: 17.247.096
				Tìm bài viết	
			Đọc nhiềuBài mới
                                        Du lịch Vũng Tàu: Cẩm nang từ A đến Z                                    
                                        16/10/2014                                    
                                        Du lịch đảo Nam Du: Cẩm nang từ A đến Z...                                    
                                        21/03/2015                                    
                                        Du lịch Nha Trang: 10 điểm du lịch tham quan hấp d...                                    
                                        29/06/2012                                    
                                        Du lịch Đà Lạt - Cẩm nang du lịch Đà Lạt từ A đến ...                                    
                                        26/09/2013                                    
                                        Tất tần tật những kinh nghiệm bạn cần biết trước k...                                    
                                        25/07/2014                                    
                                        Lên kế hoạch rủ nhau du lịch Đà Lạt tham gia lễ hộ...                                    
                                16/11/2016                            
                                        Tour Đài Loan giá sốc trọn gói chỉ 8.990.000 đồng,...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Check-in Victoria Hội An 4 sao 3 ngày 2 đêm bao lu...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Du lịch Đà Lạt check-in 2 điểm đến đẹp như mơ tron...                                    
                                14/11/2016                            
                                        Có một Việt Nam đẹp mê mẩn trong bộ ảnh du lịch củ...                                    
                                13/11/2016                            
		Khách sạn Việt Nam			 Khách sạn Đà Lạt  Khách sạn Đà Nẵng  Khách sạn Hà Nội  Khách sạn Hội An  Khách sạn Huế  Khách sạn Nha Trang   Khách sạn Phan Thiết   Khách sạn Phú Quốc  Khách sạn Sapa  Khách sạn Sài gòn Khách sạn Hạ Long  Khách sạn Vũng Tàu
		Khách sạn Quốc tế			 Khách sạn Campuchia  Khách sạn Đài Loan  Khách sạn Hàn Quốc  Khách sạn Hồng Kông  Khách sạn Indonesia  Khách sạn Lào  Khách sạn Malaysia  Khách sạn Myammar  Khách sạn Nhật Bản  Khách sạn Philippines  Khách sạn Singapore  Khách sạn Thái Lan  Khách sạn Trung Quốc 
		Cẩm nang du lịch 2015			
         Du lịch Nha Trang 
         Du lịch Đà Nẵng 
         Du lịch Đà Lạt 
         Du lịch Côn đảo Vũng Tàu 
         Du lịch Hạ Long 
         Du lịch Huế 
         Du lịch Hà Nội 
         Du lịch Mũi Né 
         Du lịch Campuchia 
         Du lịch Myanmar 
         Du lịch Malaysia 
         Du lịch Úc 
         Du lịch Hong Kong 
         Du lịch Singapore 
         Du lịch Trung Quốc 
         Du lịch Nhật Bản 
         Du lịch Hàn Quốc 
Tweets by @ivivudotcom
		Bạn quan tâm chủ đề gì?book khách sạn giá rẻ
book khách sạn trực tuyến
book phòng khách sạn giá rẻ
Cẩm nang du lịch Hà Nội
du lịch
Du lịch Hàn Quốc
du lịch Hà Nội
Du lịch Hội An
Du lịch Nha Trang
du lịch nhật bản
Du lịch Singapore
du lịch sài gòn
du lịch Thái Lan
du lịch thế giới
Du lịch Đà Nẵng
du lịch đà lạt
hà nội
hệ thống đặt khách sạn trực tuyến
ivivu
ivivu.com
khách sạn
Khách sạn giá rẻ
khách sạn Hà Nội
khách sạn hà nội giá rẻ
khách sạn khuyến mãi
khách sạn nhật bản
khách sạn sài gòn
khách sạn Đà Lạt
khách sạn Đà Nẵng
kinh nghiệm du lịch
Kinh nghiệm du lịch Hà Nội
mẹo du lịch
Nhật bản
sài gòn
vi vu
vivu
Việt Nam
Đặt phòng khách sạn online
đặt khách sạn
đặt khách sạn giá rẻ
đặt khách sạn trực tuyến
đặt phòng giá rẻ
đặt phòng khách sạn
đặt phòng khách sạn trực tuyến
đặt phòng trực tuyến
                                                            Like để cập nhật cẩm nang du lịch			
                                                                    iVIVU.com ©
                                                                        2016 - Hệ thống đặt phòng khách sạn & Tours hàng đầu Việt Nam
                                                                            HCM: Lầu 7, Tòa nhà Anh Đăng, 215 Nam
                                                                            Kỳ Khởi Nghĩa, P.7, Q.3, Tp. Hồ Chí Minh
                                                                            HN: Lầu 12, 70-72 Bà Triệu, Quận Hoàn
                                                                            Kiếm, Hà Nội
                                                                    Được chứng nhận
                iVIVU.com là thành viên của Thiên Minh Groups
                                                                    Về iVIVU.com
                                                                            Chúng tôiiVIVU BlogPMS - Miễn phí
                                                                    Thông Tin Cần Biết
                                                                            Điều kiện & Điều
                                                                                khoảnChính sách bảo mật
                                                                        Câu hỏi thường gặp
                                                                    Đối Tác & Liên kết
                                                                            Vietnam
                                                                                Airlines
                                                                            VNExpressTiki.vn - Mua sắm
                                                                                online
                                                            Chuyên mụcĂn ChơiCHÚNG TÔIChụpDU LỊCH & ẨM THỰCDU LỊCH & SHOPPINGDu lịch hèDu lịch TếtDU LỊCH THẾ GIỚIDu lịch tự túcDU LỊCH VIỆT NAM►Du lịch Bình Thuận►Du lịch Mũi NéĐảo Phú QuýDu lịch Bình ĐịnhDu lịch Cô TôDu lịch Hà GiangDu lịch miền TâyDu lịch Nam DuDu lịch Ninh ThuậnDu lịch Quảng BìnhDu lịch đảo Lý SơnHóngKểKhách hàng iVIVU.comKhuyến Mãi►Mỗi ngày một khách sạnMuôn MàuThư ngỏTiêu ĐiểmTIN DU LỊCHTour du lịchĐI VÀ NGHĨĐiểm đến
